提前線抗爭既後生們, 小心有鬼

尋晚聽到, 各位後生, 外面抗爭時, 留意自己後方突然有人放火燒差人, 攬炒死左人, 之前做既所有野都無用啦

推上去比大家睇, 陰謀論又好咩都好, 請分享出去比身邊既人